侵侵辯護律師接受訪問 屌柒記者問誤導性問題

可唔可以簡譯下

去到中段
記者想制造印象控方改咗少少證據冇大問題
嗰律師即刻著撚咗
話係好撚嚴重
包括將一年前嘅Twitter改年份
然後話用嚟煽動暴動

大概2:32 開始

個記者無聲出

好撚on9，抵佢俾律師屌到仆街

痴撚線 改Twitter 證據屈人都可以冇事

當一個新聞機構開始肆無忌憚咁去造謠
正正係一個國家開始腐敗嘅先兆

痴撚線MSM，偽做證據都可話無傷大雅

依啲左翼豬淨係識得以笑遮醜同一分鐘後即講「i didn't say that」，咩都以反駁對方論點為大前提去論述。同希拉里一模一屎樣。

Selecting editing...you say
講到好似係佢個人意見或者推論
梗係嬲啦

Selective

記者跟本冇做錯，佢有責任去提出相反嘅觀點去進入問題。記者反而比好多機會trump嘅代表律師講嘢。
律師最後講到左右的傳媒都老作吹水，希望大家應該回到中間找共識，係咪即係讚緊拜登？

個記者係想同viewers講返doctored evidence嘅內容
語氣聽落冇問題
個律師就自己起晒鋼